屋企對出就是馬路

訓教時點都會有少少車聲，可以點搞?

戴左耳塞都唔係幾隔到，可以個耳塞癈

換隔音窗 or 隔音窗簾

移民 垃圾住屋環境香港

窮人係無人權

高速公路??

雙層中空玻璃 + 隔音窗簾

關窗

no, 普通馬路

訓教點都仲有啲啲車聲

搬!

香港九成都係咁你之前住開邊道無馬路

裝雙層玻璃 分體冷氣 唔開窗囉

咁ok啦

幾時9成都係咁

市區樓咪會咁
新界多數無咁近

普通馬路都已經叫哂春
你有冇諗過黃大仙住龍翔道隔離啲人嘅感受
晚晚都有有跑車
嘈到瞓唔到

搬屋咪得好多屋喺山上面唔嘈，我識人都好似你咁勁怕嘈

洗唔洗拆哂啲窗再裝? 定裝多層窗係屋入面?

去外國郊區住下
耳都鳴撚埋 適應左一排

香港啲車聲好好聽

法國新東九東特別多響喉撚

曬命

返支那都得
郊區鬼城